反公屋班垃圾五毛狗,屌晒你哋老母

好呀,咁撚唔鍾意公屋,要拆撚晒佢呀嗎?冇問題
政府唔會俾香港搞撚到人人瞓街嘅,咁咪全港租金管制囉
限制住宅租金完全等於現時嘅公屋租金,唔超免稅,每多1蚊就扣1蚊稅
到時你班垃圾五毛狗害死全香港業主咋,仲要樓價跟住跌

第一次見人窮得如此自豪

樓主公屋仔？

你班五毛狗根本想搞撚到香港通街露宿者,烏煙瘴氣

如果你係唔忿得交稅養窮人嘅垃圾業主,咁你死撚咗佢
你話唔忿得養蝗,我同意,呢樣我都唔撚忿呀屌你老母
但係香港窮人你有得走?
冇公屋,咁咪第二度攞返囉,屌你老母
唔撚通政府真係剩係靠食環署城管趕咩?
學蚑那咁趕絕基層呀?到時你乜鳩都要落手落腳做,咪又係嘈
提出拆撚晒公屋嘅五毛狗,屌你老母諗咗後果未?
講清楚,係全方位咁諗呀屌你老母
剩撚係諗自己要有樓收貴租,驚撚死冇人肯租你層樓咁

咩呀,五毛狗就係得嗰兩句廢話呀?
屌你老母,冇料嘅

+政府ACO
一日到黑只識上連登x人老母
現實中卻只會搖尾乞憐

風流工邊撚度搖尾?講嚟聽吓?
定係你想講返工等於做狗?咁所有香港人都做緊喎

更正,差唔多所有

咁憎港共又要幫港共打工返工又唔敢講人老母咪係囉
想拉落全香港人度?

唔知我有冇講過,憎嘅係蚑那共匪,更加憎入侵香港嘅港蚑亂婚蝗婦
香港政府唔包括在內

你講晒啦

咪撚再轉移話題,咪撚再幫班五毛狗講嘢
佢哋想搞亂香港,佢哋想政府難做,佢哋想全香港烏煙瘴氣

真正既有錢人邊會care公屋仔

李嘉誠同李兆基都未鬧

你幫港共迫害香港人
你先係最大隻嘅五毛

屌原來垃圾打工仔 利申父幹

父幹收吓皮先,自己上咗岸要人永遠上唔到就係搞亂香港,等於五毛狗